山西襄汾聚仙飯店坍塌 已致5人死亡尚有4人被埋

难道美国的饭店很安全吗？

狗屁新闻造谣